# Название группы

- Описание/Дополнительная информация
- Альернативные названия
- Величайшие достижения
- Другие достижения
- Величайшие провалы
- Другие провалы
- Территории
- Штаб/база/столица
- Транспорт
- Технологии и наука
- Уникальные владения

# Подгруппы

- [[Шаблон Социальные группы]]

# Культура

- Культура
- Флаг
- Слоган
- Философия
- Кратковременные цели
- Долгосрочные цели
- Традиции
- Правила
- Ассоциируемый с группой торговый знак
- Наказания 
- Сокровища

# История

- Истоки
- Основатель
- Дата основания
- История основания
- Значимые исторические события
- Дата распада
- История распада

# Ранги

- Значимость положения в обществе
- Высший ранг
- 2-ой высший ранг
- 3-ий высший ранг
- 1-ый средний ранг
- 2-ой средний ранг
- 3-ий средний ранг
- 1-ый низший ранг
- 2-ой низший ранг
- 3-ий низший ранг
- Новичок

# Члены группы

Ссылки на персонажей

# Связано:


